
                      Hago sonar un pistón cada vez que los Cars de 2006 son destrozados como el peleador de la camada de Pixar. La secuela es una explosión de acción y diversión que quema los neumáticos con un corazón palpitante debajo de la capucha.
        
            